台灣一日行程

如果一日去晒 十分 候桐 九份 基隆夜市 應該點安排？

西門町岀發去瑞芳->十份->候桐->瑞芳->九份->基隆夜市？
西門町->九份->瑞芳->十份->候桐->瑞芳->基隆夜市？

西門町出發去瑞芳->十份->候桐->瑞芳->九份->基隆夜市

絕對係十分先

兩個行法差不多, 第二個時間想好控制D, 但都係一樣好趕, 一係你勁早出發....
plan 1 係咪諗住九份客運去基隆? 要一個鐘
plan 2 台北客運去九份? 預要兩個鐘以上睇路況

西門町去瑞芳 1.5h
十份候桐加埋3-4h？
瑞芳去九份1h
九份1-1.5h
九份去基隆1h

咁預係咪差唔多？
定係拆兩日去 我見咁上下位先一次過去晒

利申係台北留8日

台北8 日咁多? 不如拆一晚住基隆/野柳好過啦
既然前面有人提議十分先, 咁
西門 -> 十份 , 2h (完美接駁冇miss班次計, 中間瑞芳回駁法最少都要等轉車半個鐘)
十份候桐加埋4h (注意來回方向冇加班車既話一個鐘頭一班)
候桐-> 瑞芳, 等車連瑞芳鳩行 1h
瑞芳去九份1h
九份1.5h
九份去基隆1h
基隆夜市食+行去火車站 1.5H

Total 穩陣計12個鐘未計食午餐(當你候桐等車時食), 可行但要計到好準同唔好撚貓撚過鐘, 建議你Mark 定台鐵排次時間跟足行, 基隆返台北台鐵尾班車十一點